我宣布曼聯正式改名做普巴朋友隊

隊波點踢，由我話事
球隊新秩序

樓主多迷